(決戰日)知唔知點解會有樽頸位?

梁天琦只係提出理念 講革命 求其搵個黑警同佢隻揪都輸9條街啦

香港人缺乏一個"武官"
可以號召萬軍 一同殺敵既人物
再退就退冇可退

出緊急法 當我哋贏
出解放軍 當我哋贏
唔理後果 我哋就只有贏
一路退 只有一路輸 勇武派已經拉既拉
失望既失望 敗退曬

如果呢一刻你仲想擁有自由
今日就懇請你全力進攻

唔好再呃香港人等到國慶
唔好再呃香港人等到人權法
唔好再呃香港人等英國平反聯合聲明

自己香港 自己救

呢幾日成日打曬飛機話缺乏目標
你哋又成日話要解散黑警
咁警察總部係咪最好嘅目標呢?

驚 你就最好今日唔好出街
唔怕死既 請對準目標

[929]全球遊行進度，致世界信，幫手廣傳，比各外國手足見到 (English post)

pish